［歐聯3:45］⚽️心水盤-500起手⚽️

拜仁-馬體 ［2.5］細

些路迪 ［+1]

狗會

如無意外就不變了

第一條飛同路

9巴

加多場賓菲加 讓球［0］
可買主

屌你燈我妓

800
今晚再黎

西利呀巴打

不過訓醒6:0個下真心呆左

留名

希望有同路人

哥本哈根（客）win

下盤信心一盤

皇vs多

你想講信心一般？

打錯字

巴打堅喎